當年大馬實施外匯管制，銀行戶口入邊嘅美國股票可唔可以轉倉到國外？

當年大馬實施外匯管制，銀行戶口入邊嘅美國股票可唔可以轉倉到國外？

其實以前買外國股票唔係咁普及(莫講馬來西亞香港都係)，所以就算冇外匯管制一般人都未必係好容易咁買到。

銀行應該都唔係拎實物，股票實際擺係美國

依家仲邊有實物。

即係現今喺香港買美股都唔怕被鎖？